涉網上直播3少主洗澡 警方於印傭手機找不到涉案片段

印傭涉於facebook直播3名少主洗澡而被捕，被控發佈兒童色情物品罪。惟案件今再提訊時，控方表示已完成針對被告手機的調查工作，稱找不到涉案裸體影片，亦找不到其他裸體照片及影片，但指由於被告曾上載涉案影片至facebook，故現正聯絡facebook，案件押後至3月1日再訊，以便警方繼續調查及諮詢律政司意見。

被告獲准以1,500元現金保釋，需每天到灣仔警署報到，期間不得騷擾控方證人及到案發地點。被告離開法院時以手遮擋記者鏡頭，並說「唔好影我！做咩影我！」。
控罪指被告Yuni Kristiani（28歲）去年12月1日在北角城市花園一單位內，用手提電話發佈一段含有3名兒童X、Y、Z的兒童色情物品到facebook。據悉，受害兒童有男有女，年齡由5至7歲。

直播有record?

神探頭腦你唔會明架喇

其實係咪要確確實實揾到條mp4、avi先入到罪？

阿Sir做野唔洗你教

facebook有office喺香港

有冇咁撚ON9呀